这款别致的香料包搭配四种不同的烈性伏特加、龙舌兰、阿奎维特和杜松子酒，确保完美的早晨提神。《每日野兽》2014年节日礼物指南：献给你生活中的唐·德雷珀（Allison McNearney）2014年11月29日《每日野兽》
Tsongas和众议员Mike Michaud（D-ME）在国会领导了一款全美国新兵鞋。“新平衡”游说国会制作美军唯一的跑鞋“Tim Mak”| 2014年9月8日| DAILY BEAST
但是，与其说是一首诙谐的流行歌曲，不如说是一位薪酬过高、过度宠爱的名人让我感到了痛苦。为什么我们应该憎恨“仇恨者会憎恨”| Tim Teeman | 2014年8月25日|每日野兽
我不想说这让我恼火，因为这听起来太委屈了，而且我也很在意。夏季热门电影《偏执狂幻想》的作者《威廉·奥康纳》2014年8月15日《每日野兽》开篇
以相反的方式播放，变成“我在这里/我在这里/我们失去了什么/我是爱的使者”。书堆：犹大牧师青少年自杀审判|伊万·索洛塔罗夫| 2014年6月28日|每日野兽
然而，这些年来，在咖啡馆和工作室里度过的时光并没有把他们变成一个魔鬼般的世界——很多梦想家。真正的拉丁四分之一| F.Berkeley Smith
缅因州伊斯特波特的大火摧毁了该镇大部分商业区。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
遗弃并不意味着两者之间是一片汪洋大海，它意味着两者之间是一片自我意志和爱我的海洋。你永远不会知道你的运气，吉尔伯特·帕克
因为他是荣誉的灵魂，西丝；他无法控制自己对我的感觉，就像我无法控制一样。爱的朝圣|厄普顿辛克莱
她的丝绸遮阳伞，蓝色的一个勿忘我，搁在她的膝盖上，在她的胸前是一个奶油色玫瑰。《耙子的进步》| Marjorie Bowen